邊個波台痴線佬係地鐵?

快快手手認左佢

bam

btw 系虛狗

屌 柒左唔好推

放心唔會bam但會刪post

係我咁又點

條友有冇米5

收到風 好似AGGXX 路

諗住單野入波台 即刻見呢個post置頂

垃圾特西又唔做野

細jer怪

佢呃飯食

咁短既

好大

好多毛

毛仲長過J
btw bam

系你老母

系